我是中国人，对不起全世界。

我是中国人，对不起全世界。抱歉，把中国病毒带到了外国。抱歉，我们自私地囤货。抱歉,病毒发源地是中国。抱歉，牵连其他人。

中国人和中国政府所做的，令我为我的种族感到羞耻。中国政府应该为此付出代价。向肺炎患者支付赔偿。

知道錯嘅就唔叫中國人啦

操你妈个bb 武汉肺炎是火星传来的

死了的中國人才是好中國人